小王一句「好想吃的奶奶喔」 人夫臉綠了

小王一句「好想吃的奶奶喔」 人夫臉綠了

1名擁有高學歷的已婚男子，無意間在蔡姓妻子的EMAIL發現，妻子公司黃姓男同事，時常傳一些色色的電郵，「我好想吃的奶奶喔，甜甜的」、「當然還有淫蕩的叫床聲音」，男子直覺被戴了綠帽，對黃男提起妨害家庭告訴，但檢察官認為，這些電郵雖然逾越一般男女交往的禮儀規範，但難以認定黃男涉犯相姦罪，因此處分不起訴，人夫不服提起再議，全案經高檢署發回北檢續行偵查後，仍認為事證不足，再次做出不起訴處分。

至於被懷疑紅杏出牆的蔡女，其夫原本一併提出告訴，但最後又具狀撤回告訴。雖然不提刑事告訴，但蔡女丈夫卻聽聞黃男除了與妻子要好，還有固定女友，男女關係複雜，由於擔憂衛生問題所以再也無法與妻子有正常性生活，因此認為2人緣分已盡，向法院訴請離婚，一審法院判決人夫勝訴，蔡女不服上訴二審，全案仍在審理中。

人夫指控，10多年前，他與妻子在美國留學時認識，1年後在美國公證結婚，3年後返台辦理結婚登記，2012年回台後，妻子前往一家知名公司實習。2015年間，他使用與妻子共用的電腦，無意間發現妻子與該公司的黃姓男同事的關係匪淺，打開黃男寄給妻子的電郵差點昏倒。

人夫說，黃男寄給妻子的電郵全是赤裸裸的描述2人性愛的關係，像是「我好想吃的奶奶喔，甜甜的」、「當然還有淫蕩的叫床聲音」、「一直想到我們之間性行為」、「妳的奶奶」、「叫床」、「跟妳做愛」。事後他質問妻子，「7/9你們發生第1次性關係」、「所以你們後來就上床做愛」、「你們有帶保險套嗎」，妻子僅回他，「嗯」、「應該是」、「我覺得…我不知道」，他認為妻子背叛她，而小王即是黃男，因此提出告訴。

黃男到案後否認與蔡女有任何姦情，他表示，雖然他對蔡女有點愛慕之情，但絕沒有帶他回家發生性關係，至於電郵裡的露骨文字，僅是一些憑空想像的文字而已。而蔡女雖然經檢察官多次傳喚未到庭，但她在離婚官司開庭時主張，丈夫不是無意間看到他的電郵，而是以破解密碼違法取得，侵害被告隱私權，應排除其證據能力，至於丈夫指她承認有通姦的行為，她則完全否認。

檢察官調查後認為，這些電子郵件雖然提到男女之間曖昧不道德的行為，卻無法證明2人確有性交的事實，又黃男雖然知道蔡女已婚，卻仍寄一些露骨煽情的字句給對方，已逾越一般男女交往的禮儀規範，應予非難，但這些仍無法證明黃男涉犯妨害家庭，因此處分不起訴。（呂志明／台北報導）

蘭尼

台灣真係要去到捉姦在床, 個套有精先告得入
裝閉路又唔得(非法途徑), 未出野(無證據)

姐係有字證明都告唔入